{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7402&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔아트리움종로"
    },
    "text": "ソウルの中心部に位置するラマダ鍾路街ホテルは、地下鉄駅鍾路3街、鍾路5街、乙支路4街に近接しているため交通が便利で、都市の名所や見どころに簡単に接することができます。 宿のチェックイン時間は午後5時、チェックアウトは午前12時です。 客室は無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、シャンプー、ボディソープ、石鹸のみ提供され、フロントで歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリを購入することができます。 無料駐車も可能ですが、駐車場が狭いので公共交通機関を利用することをお勧めします。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは1時間当たり10,000ウォンで可能であり、ホテル現場の状況に応じて要請することができます。 客室にはガウン、ワイングラス、ワインオープナーは提供しておらず、リクエストに応じてアイロン、携帯電話の充電器、傘などをレンタルできます。 ラウムはホテルのレストランで、4階に位置しており、韓国料理ビュッフェを提供しています。 営業時間は06:30~04:00で、最終入場は03:30です。 週末と祝日は休みです。 ホテルにはビジネスセンターもあります。 朝食はラウムで提供され、07:00~09:30に最後の入場は09:00です。 朝食は大人8,000ウォン、37ヶ月以上~8歳未満は8,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 全客室では調理が不可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、特定の客室やベッドタイプは保証しておらず、税金やサービス料込みの価格です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後5時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前12時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、シャンプー、ボディソープ、石鹸が提供されます。歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは購入することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場がありますが、狭いので公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトはできますか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトは1時間当たり10,000ウォンで可能です。ただし、ホテルの現場の状況により要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはガウンやワイングラスはありますか？",
            "answer": "いいえ、客室にはガウンやワイングラスは提供されていませんが、リクエストに応じてアイロン、携帯電話の充電器、傘などをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランで何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルのレストラン「ラウム」では韓国料理ビュッフェが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはビジネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはビジネスセンターもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテルのレストラン「ラウム」で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人8,000ウォンです。37ヶ月以上〜8歳未満も同じく8,000ウォンです。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "全客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 506
    }
}